概率問題

有冇大神識做b2 同 b3

推推推

b2)
Sample s.d. = 20/sqrt(16) = 5
P(Lower than 100) = P(Z<=1) = 0.1587

b3)
P(108~110) = P(Z<=1) - P(Z<=0.6)
= 0.8413 - 0.7257 = 0.1156

有答案就對下
太耐無接觸
唔Sure啱唔啱
希望幫到你